至索星二代沈月 跌膊襯厚底靴好貼潮

至索星二代沈月
跌膊襯厚底靴好貼潮

13,773
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

時裝王國I.T老闆沈嘉偉與邱淑貞的15歲囡囡沈月，盡得媽咪優良DNA，樣子生得非常標緻，愈大愈靚女，絕對稱得上是索星二代。

年紀輕輕的沈月已經著盡靚衫，所以好有時裝品味。近期愈來愈活躍於社交平台的她，日前連環上載了三張靚相，身穿超厚底platform boots，再加一件跌膊恤衫大晒香肩，以及搭配choker，造型時尚有潮味，加上回眸一笑絕對係無得輸。超厚底的platform boots深受潮人追捧，阿徐、Kary和Hebe都分別穿過Balenciaga推出的款式，而潮人最buy的Vetements，亦有類近款式。

更多時尚、美容新聞，即上：

上一則
明哥難頂劉以達肚腩

下一則
阿佘同子華七年之癢

得老母七成到

小母狗

7成都夠晒

點解我覺得佢越大越似佢老豆

身材 皮膚

好鍾意呢種圓潤既身型唔知係咪咁講

好靚女

樣真係好似豆斗
但論風騷度女人味真係冇得比

屌你!屌你老母!

有冇ig

15歲想幾風騷幾有女人味

親子丼

落IT攞貨
唔理著臭曬對鞋
貼身衫滿佈乳腥臭味就完封不動放返上架

同老母冇得比囉

似呀媽ｗｏ

左邊個幅venus ko咁